[重po求推] 七一港島 街頭見 唔需要維園見 Be Water

抗爭咗足足一年，幾時先真正學識BE WATER
冇不反嘅遊行，一係入唔到維園，一係出唔到維園
524係一個好好嘅教訓，起點一定大量SS同埋伏，係最危險嘅地方
SOGO已經算開揚，維園啲出入口咁窄，人多少少都塞住，一亂真係仆得街

港島條路咁長，唔一定要去維園
一夠鐘行出嚟，邊度少popo就去邊度
人群處於一個流動嘅狀態，有popo就四散，冇popo就聚集
唔好俾一個固定地方對家提早部署
咁先係真正BE WATER

既然已經冇不反，根本冇可能好似以往嘅七一遊行咁行一條固定路線
所謂送頭唔係話出嚟就係送頭
而係明知一個地方極高危都照去
希望咁多位手足真係三思
我哋七一港島街頭見就得，唔駛維園見，popo有本事就成個香港島封咗佢

見到好多po都仲叫緊七一維園見
真係唔好再流於形式主義
我知過去七一都係維園出發，有象徵意義
但係今時唔同往日
講咗一年BE WATER，今次七一就唔好得個講字啦

七一 街頭見

七一 街頭見

香港要人

推

出咗嚟先

七一見

唔淨止連登
Ig fb 各大平台都要宣傳

be water

流水抗爭

push

暴政必亡

天佑香港

唔好去晒維園

同意 銅鑼灣啦

七一be water

7月1 維園見

塞爆港島

七一街頭見

七月一 港島見

唔好塞喺維園

擁

全民上街

Push

街頭見 黃黑為記

總之出去先，食黃店行住街，齊人就事成

出咗去先算

啱 維園容易被狗圍
銅鑼灣周圍行周圍企好啲

71

七一全民上街

[member][member][member][member]中信，煲底兩邊街龍頭已駁消防喉每邊各有一隻藍衫[/member][/member][/member][/member]

推

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

繼續推

puah

七一 香港要人

agree

香港人有權出街